飲食界KOL Youtube Manson

本身都鐘意睇佢嘅片減壓

但近排Ig story成日post飲飲食食嘅相同片

但一涉及香港人最關心既事好似冇曬影咁

不嬲兩家茶禮偏藍

會唔會聽日又post ig story呢？

一直唔見佢有拍片講

AGREE
雖然唔係想迫人表態
但佢日日都平行時空有D黑人僧

睇飲飲食食點會睇佢
係都睇Alfred Chan

果然manson無令我地失望
今日國安法表決，作為香港人梗係關心我地既自由
但manson一於少理，梗係關心自己盤水晶生意
相信好快一國一制之後，中國人黎曬，佢盤生意一定做到盤滿缽滿

Manson日日都平行時空咁

今日就宣傳佢間party room

又飲飲食食

點解仲可以不斷宣傳自己
香港人既事就一啲都唔理....

呢條肥仔玩就叻

講真佢孝順關心佢媽媽係做得幾好
但關心香港就....

已unsubscribe
垃圾

佢不嬲港豬黎